{"actualizado":{"utc":"2024-10-01T01:30:01+0000","local":"2024-09-30T21:30:01-0400"},"estados":{"actualizado":{"name":"Actualizado","min_value":0,"max_value":2,"color":"#32c914"},"retraso_normal":{"name":"Retraso Normal","min_value":3,"max_value":72,"color":"#fcf526"},"retraso_persistente":{"name":"Retraso Persistente","min_value":73,"max_value":240,"color":"#fc5426"},"retraso_correctivo":{"name":"Retraso Correctivo","min_value":241,"max_value":720,"color":"#9e1102"},"inactivo":{"name":"Inactivo","min_value":721,"max_value":null,"color":"#6d706d"}},"estaciones":{"0000086011":{"metadatos":{"id":69,"codigo":"0000086011","codigo_omm":"86011","nombre":"Base A\u00e9rea Gral. Div. Adri\u00e1n Jara","ciudad":"Bah\u00eda Negra","departamento":"Alto Paraguay","estado":"activo","altura":139,"latitud":-19.541573,"longitud":-59.494924,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":39,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":990.1,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":50,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086017":{"metadatos":{"id":8,"codigo":"0000086017","codigo_omm":"86017","nombre":"Base A\u00e9rea Nueva Asunci\u00f3n","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":316,"latitud":-20.710865,"longitud":-61.92491,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.3,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":38,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":966.5,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":34,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086022":{"metadatos":{"id":168,"codigo":"0000086022","codigo_omm":"86022","nombre":"Asociaci\u00f3n Agropecuaria de Agua Dulce","ciudad":"Bah\u00eda Negra","departamento":"Alto Paraguay","estado":"activo","altura":144,"latitud":-19.966132,"longitud":-59.778902,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:10:00+0000","local":"2024-09-30T21:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.78,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":28,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":988.79,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.64,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.58,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086027":{"metadatos":{"id":70,"codigo":"0000086027","codigo_omm":"86027","nombre":"Establecimiento Nueve Lunas","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":182,"latitud":-21.530996,"longitud":-60.896184,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":36.44,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":35,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":982.66,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":996.55,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":5.36,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086029":{"metadatos":{"id":147,"codigo":"0000086029","codigo_omm":"86029","nombre":"Estaci\u00f3n Los Tres Gigantes - Guyra Paraguay","ciudad":"Bah\u00eda Negra","departamento":"Alto Paraguay","estado":"activo","altura":84,"latitud":-20.078086,"longitud":-58.160481,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.56,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":48,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":997.26,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.23,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.24,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086033":{"metadatos":{"id":149,"codigo":"0000086033","codigo_omm":"86033","nombre":"Base Naval Bahia Negra","ciudad":"Bah\u00eda Negra","departamento":"Alto Paraguay","estado":"activo","altura":83,"latitud":-20.228736,"longitud":-58.1691,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":43,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":994.8,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.7,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":33,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.9,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-1.2,"unidad_medida":""}}},"0000086034":{"metadatos":{"id":71,"codigo":"0000086034","codigo_omm":"86034","nombre":"Aer\u00f3dromo Tte 1\u00b0 Inocencio Herebia","ciudad":"Fuerte Olimpo","departamento":"Alto Paraguay","estado":"activo","altura":65,"latitud":-21.041857,"longitud":-57.879948,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":32.9,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":42,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":995.3,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":53,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086061":{"metadatos":{"id":72,"codigo":"0000086061","codigo_omm":"86061","nombre":"ASdeA - Campo Ferial de Pozo Hondo","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":257,"latitud":-22.357001,"longitud":-62.510994,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":null,"intervalo_en_segundos":null,"etiqueta":null,"minimo":null,"maximo":null,"color":null}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-07-27T14:30:00+0000","local":"2024-07-27T10:30:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":21.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":47,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":986.7,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1017.3,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":234,"texto":"SW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":325.1,"unidad_medida":""}}},"0000086065":{"metadatos":{"id":73,"codigo":"0000086065","codigo_omm":"86065","nombre":"Base Aerea Tte. Mna. Pelayo Prats Gill","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":210,"latitud":-22.558443,"longitud":-61.612781,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":37.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":28,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":975.1,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":999.8,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":58,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":7.2,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086067":{"metadatos":{"id":74,"codigo":"0000086067","codigo_omm":"86067","nombre":"ASdeA - Campo Comunal de Campo Largo","ciudad":"Tte. 1\u00b0 Manuel Irala Fern\u00e1ndez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":129,"latitud":-22.82451,"longitud":-59.913295,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"retraso_persistente","intervalo_en_segundos":554400,"etiqueta":"Retraso Persistente","minimo":73,"maximo":240,"color":"#fc5426"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-24T15:10:00+0000","local":"2024-09-24T11:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":40.28,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":33,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":992.25,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.37,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":338,"texto":"NNW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":8.49,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":2.2,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":662,"unidad_medida":""}}},"0000086068":{"metadatos":{"id":75,"codigo":"0000086068","codigo_omm":"86068","nombre":"Aeropuerto Prof. Dr. Luis Maria Arga\u00f1a","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":168,"latitud":-22.030522,"longitud":-60.618665,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":36.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":29,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":983,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.8,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":19,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086069":{"metadatos":{"id":9,"codigo":"0000086069","codigo_omm":"86069","nombre":"Municipalidad Filadelfia","ciudad":"Filadelfia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":140,"latitud":-22.360655,"longitud":-60.02515,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":36.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":33,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":986,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":46,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086070":{"metadatos":{"id":10,"codigo":"0000086070","codigo_omm":"86070","nombre":"Radio Comunitaria FM Joven 96.1","ciudad":"Carmelo Peralta","departamento":"Alto Paraguay","estado":"activo","altura":81,"latitud":-21.68578,"longitud":-57.902378,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.72,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":46,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":992.82,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.76,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":23,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086088":{"metadatos":{"id":11,"codigo":"0000086088","codigo_omm":"86088","nombre":"Aeropuerto Municipal Vallemi","ciudad":"San L\u00e1zaro","departamento":"Concepci\u00f3n","estado":"activo","altura":81,"latitud":-22.160499,"longitud":-57.942697,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.8,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":41,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":994,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":50,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-3.1,"unidad_medida":""}}},"0000086090":{"metadatos":{"id":170,"codigo":"0000086090","codigo_omm":"0000086090","nombre":"Estancia Garay Kue","ciudad":"San Carlos Del Apa","departamento":"Concepci\u00f3n","estado":"activo","altura":157,"latitud":-22.692116,"longitud":-57.368822,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.11,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":44,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.88,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.25,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.45,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086095":{"metadatos":{"id":77,"codigo":"0000086095","codigo_omm":"86095","nombre":"Establecimiento Santa Teresa","ciudad":"Bella Vista","departamento":"Amambay","estado":"activo","altura":165,"latitud":-22.616048,"longitud":-56.636163,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":50,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":986.05,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":29.15,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.02,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086097":{"metadatos":{"id":12,"codigo":"0000086097","codigo_omm":"86097","nombre":"Aeropuerto Prof. Dr. Augusto Fuster","ciudad":"Pedro Juan Caballero","departamento":"Amambay","estado":"activo","altura":564,"latitud":-22.640315,"longitud":-55.832572,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":46.9,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":945,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1010.8,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":21,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":1.93,"unidad_medida":""}}},"0000086107":{"metadatos":{"id":13,"codigo":"0000086107","codigo_omm":"86107","nombre":"Establecimiento Sombrero Hovy","ciudad":"Tte. 1\u00b0 Manuel Irala Fern\u00e1ndez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":141,"latitud":-23.576416,"longitud":-60.368375,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":36.6,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":33,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":982.8,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":999.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":25,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":7.2,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086128":{"metadatos":{"id":14,"codigo":"0000086128","codigo_omm":"86128","nombre":"RC1 Cnel Valois Rivarola","ciudad":"Villa Hayes","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":99,"latitud":-23.496797,"longitud":-58.790672,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.8,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":35,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":991.4,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.1,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":31,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086134":{"metadatos":{"id":15,"codigo":"0000086134","codigo_omm":"86134","nombre":"Aeropuerto Tte. PAM Carmelo Peralta","ciudad":"Concepci\u00f3n","departamento":"Concepci\u00f3n","estado":"activo","altura":75,"latitud":-23.440819,"longitud":-57.4303,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.8,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":41,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":995,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.9,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":27,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086170":{"metadatos":{"id":16,"codigo":"0000086170","codigo_omm":"86170","nombre":"Fort\u00edn General Bruguez","ciudad":"General Jos\u00e9 Mar\u00eda Bruguez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":91,"latitud":-24.741691,"longitud":-58.835922,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":36,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":991,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.8,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086171":{"metadatos":{"id":17,"codigo":"0000086171","codigo_omm":"86171","nombre":"Establecimiento Pariri","ciudad":"Jos\u00e9 Falc\u00f3n","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":65,"latitud":-25.170016,"longitud":-57.718587,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":32.83,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":31,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":996.17,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.39,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.47,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086172":{"metadatos":{"id":78,"codigo":"0000086172","codigo_omm":"86172","nombre":"Destacamento Militar Tte. Esteban Martinez","ciudad":"Teniente Esteban Mart\u00ednez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":124,"latitud":-24.087962,"longitud":-59.81302,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":35.83,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":33,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":48,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":6.2,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086179":{"metadatos":{"id":18,"codigo":"0000086179","codigo_omm":"86179","nombre":"TEE - Tropas Especiales del Ejercito, Cerrito","ciudad":"Benjam\u00edn Aceval","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":85,"latitud":-24.962892,"longitud":-57.550335,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":null,"intervalo_en_segundos":null,"etiqueta":null,"minimo":null,"maximo":null,"color":null}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-04-10T21:10:06+0000","local":"2024-04-10T17:10:06-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":70,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":997.3,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1007.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":137,"texto":"SSE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.1,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":38.6,"unidad_medida":""}}},"0000086180":{"metadatos":{"id":19,"codigo":"0000086180","codigo_omm":"86180","nombre":"Radio Pai Puku","ciudad":"Tte. 1\u00b0 Manuel Irala Fern\u00e1ndez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":119,"latitud":-22.8024388889,"longitud":-59.5972916667,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"retraso_normal","intervalo_en_segundos":32400,"etiqueta":"Retraso Normal","minimo":3,"maximo":72,"color":"#fcf526"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-30T15:40:00+0000","local":"2024-09-30T11:40:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":39,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":32,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":992.25,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.59,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":6.71,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":1.9,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":633,"unidad_medida":""}}},"0000086185":{"metadatos":{"id":21,"codigo":"0000086185","codigo_omm":"86185","nombre":"Aeropuerto Mayor PAM Job Von Zastrow","ciudad":"San Pedro Del Ycuamandyy\u00fa","departamento":"San Pedro","estado":"activo","altura":112,"latitud":-24.029082,"longitud":-57.022765,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":37,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":991.8,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.1,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":70,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.9,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086186":{"metadatos":{"id":80,"codigo":"0000086186","codigo_omm":"86186","nombre":"IPTA - Chacra Experimental de Chor\u00e9","ciudad":"Chor\u00e9","departamento":"San Pedro","estado":"activo","altura":222,"latitud":-24.17884722,"longitud":-56.60174722,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":32.11,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":45,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":980.46,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.91,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086189":{"metadatos":{"id":81,"codigo":"0000086189","codigo_omm":"86189","nombre":"Compa\u00f1\u00eda Agro Tabacalera S.A.","ciudad":"Chor\u00e9","departamento":"San Pedro","estado":"activo","altura":218,"latitud":-24.17326,"longitud":-56.59893,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":32.17,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":37,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":979.21,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.25,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086190":{"metadatos":{"id":82,"codigo":"0000086190","codigo_omm":"86190","nombre":"Establecimiento Las Colinas","ciudad":"Valenzuela","departamento":"Cordillera","estado":"activo","altura":193,"latitud":-25.542353,"longitud":-56.875992,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T00:40:00+0000","local":"2024-09-30T20:40:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":26.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":74,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":981.21,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.39,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.89,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086192":{"metadatos":{"id":22,"codigo":"0000086192","codigo_omm":"86192","nombre":"Col. Nac. EMD Sebasti\u00e1n De Yegros","ciudad":"San Estanislao","departamento":"San Pedro","estado":"activo","altura":189,"latitud":-24.66522743,"longitud":-56.4570926,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":41,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":981.7,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":80,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.5,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086197":{"metadatos":{"id":171,"codigo":"0000086197","codigo_omm":"0000086197","nombre":"UNICAN - Facultad de Ciencias Agropecuarias y Ambientales filial Katuet\u00e9","ciudad":"Katuet\u00e9","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":369,"latitud":-24.246894,"longitud":-54.749561,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.33,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":56,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":964.55,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.18,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.13,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086198":{"metadatos":{"id":23,"codigo":"0000086198","codigo_omm":"86198","nombre":"MOPC - Ruta 10 - Planagro","ciudad":"Yby Pyt\u00e1","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":265,"latitud":-24.43768,"longitud":-55.363138,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.04,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":48.95,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":976.1,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1007.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":36.1,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086200":{"metadatos":{"id":84,"codigo":"0000086200","codigo_omm":"86200","nombre":"3ra. Divisi\u00f3n de Caballer\u00eda","ciudad":"Villa Curuguaty","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":207,"latitud":-24.497552,"longitud":-55.686686,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":47,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":980.2,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":16,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.3,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086210":{"metadatos":{"id":27,"codigo":"0000086210","codigo_omm":"86210","nombre":"Aeropuerto Cap. Bernardino Caballero","ciudad":"Salto Del Guair\u00e1","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":299,"latitud":-24.0323805556,"longitud":-54.353525,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":55,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":971,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.2,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":63,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086212":{"metadatos":{"id":28,"codigo":"0000086212","codigo_omm":"86212","nombre":"CITEC - FIUNA Centro de Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica","ciudad":"Luque","departamento":"Central","estado":"activo","altura":142,"latitud":-25.296267,"longitud":-57.489274,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.33,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":42,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":985.2,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1000.88,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":23,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.58,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086216":{"metadatos":{"id":162,"codigo":"0000086216","codigo_omm":"86216","nombre":"UNA - Facultad de Ciencias Agrarias Campus San Lorenzo","ciudad":"San Lorenzo","departamento":"Central","estado":"activo","altura":128,"latitud":-25.336185,"longitud":-57.517605,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.6,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":33,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.4,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":32,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-1,"unidad_medida":""}}},"0000086217":{"metadatos":{"id":29,"codigo":"0000086217","codigo_omm":"86217","nombre":"Centro Meteorol\u00f3gico Nacional","ciudad":"Asunci\u00f3n","departamento":"Central","estado":"activo","altura":121,"latitud":-25.2863361111,"longitud":-57.6553166667,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":40,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.3,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":87,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.9,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086218":{"metadatos":{"id":30,"codigo":"0000086218","codigo_omm":"86218","nombre":"Aeropuerto Internacional Silvio Pettirossi","ciudad":"Luque","departamento":"Central","estado":"activo","altura":83,"latitud":-25.2358222222,"longitud":-57.514725,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":42,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":992.3,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.1,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":24,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086220":{"metadatos":{"id":86,"codigo":"0000086220","codigo_omm":"86220","nombre":"IPTA - Centro de Investigaci\u00f3n Hernando Bertoni","ciudad":"Caacup\u00e9","departamento":"Cordillera","estado":"activo","altura":268,"latitud":-25.39023333,"longitud":-57.18768333,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.11,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":32,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":974.09,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.62,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":6.71,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086221":{"metadatos":{"id":161,"codigo":"0000086221","codigo_omm":"86221","nombre":"Comando de Artiller\u00eda del Ej\u00e9rcito (COMARTE)","ciudad":"Paraguar\u00ed","departamento":"Paraguar\u00ed","estado":"activo","altura":123,"latitud":-25.60413,"longitud":-57.148642,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":32.9,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":40,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.5,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":128,"texto":"SE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.7,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086222":{"metadatos":{"id":31,"codigo":"0000086222","codigo_omm":"86222","nombre":"CNSB - San Bernardino","ciudad":"San Bernardino","departamento":"Cordillera","estado":"activo","altura":63,"latitud":-25.3127222222,"longitud":-57.3001694444,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":37,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":990.6,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":998,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":3,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":40.1,"unidad_medida":""}}},"0000086227":{"metadatos":{"id":151,"codigo":"0000086227","codigo_omm":"86227","nombre":"San Jos\u00e9 de los Arroyos","ciudad":"San Jos\u00e9 De Los Arroyos","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":117,"latitud":-25.528517,"longitud":-56.738801,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":23.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":82,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.6,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":123,"texto":"SE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086228":{"metadatos":{"id":88,"codigo":"0000086228","codigo_omm":"86228","nombre":"GL South America","ciudad":"Villeta","departamento":"Central","estado":"activo","altura":71,"latitud":-25.629215,"longitud":-57.587116,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.17,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":47,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":994.18,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":23,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.02,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086229":{"metadatos":{"id":32,"codigo":"0000086229","codigo_omm":"86229","nombre":"San Luis (Itaip\u00fa) - San Juan Nepomuceno","ciudad":"San Juan Nepomuceno","departamento":"Caazap\u00e1","estado":"activo","altura":151,"latitud":-26.105238,"longitud":-55.938739,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:03+0000","local":"2024-09-30T21:20:03-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":45,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.7,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":64,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.1,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-1,"unidad_medida":""}}},"0000086232":{"metadatos":{"id":89,"codigo":"0000086232","codigo_omm":"86232","nombre":"IPTA - Campo Experimental Natalicio Talavera","ciudad":"Natalicio Talavera","departamento":"Guair\u00e1","estado":"activo","altura":184,"latitud":-25.664572,"longitud":-56.310988,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":45,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":983.92,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.3,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086233":{"metadatos":{"id":34,"codigo":"0000086233","codigo_omm":"86233","nombre":"2\u00aa Divisi\u00f3n de Infanter\u00eda \u201cEl Carmen\u201d","ciudad":"Villarrica","departamento":"Guair\u00e1","estado":"activo","altura":162,"latitud":-25.75398778,"longitud":-56.43803145,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.3,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":52,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":985,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.1,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":77,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.2,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086234":{"metadatos":{"id":35,"codigo":"0000086234","codigo_omm":"86234","nombre":"Aeropuerto Cap. Walter Gwynn","ciudad":"Coronel Oviedo","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":150,"latitud":-25.5153888889,"longitud":-56.4083638889,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":25.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":69,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.7,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":27,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086236":{"metadatos":{"id":36,"codigo":"0000086236","codigo_omm":"86236","nombre":"UCA - Facultad de Ciencias Agropecuarias Sede Cnel. Oviedo","ciudad":"Coronel Oviedo","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":168,"latitud":-25.460107,"longitud":-56.462447,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.44,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":67,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":983.98,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.61,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.45,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086237":{"metadatos":{"id":90,"codigo":"0000086237","codigo_omm":"86237","nombre":"Juan Manuel Frutos","ciudad":"Dr. Juan Manuel Frutos","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":318,"latitud":-25.386121,"longitud":-55.83311,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:10:00+0000","local":"2024-09-30T21:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":53.4,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":969.5,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.9,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":329.4,"texto":"NNW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086238":{"metadatos":{"id":91,"codigo":"0000086238","codigo_omm":"86238","nombre":"Asociaci\u00f3n Tesai Reka Paraguay - Chokokue Reta","ciudad":"Sim\u00f3n Bolivar","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":117,"latitud":-25.088368,"longitud":-56.376187,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.11,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":36,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":992.25,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1000.95,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":23,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.47,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086239":{"metadatos":{"id":152,"codigo":"0000086239","codigo_omm":"86239","nombre":"Unidad de Gesti\u00f3n de Riesgo - MAG - San Joaqu\u00edn","ciudad":"San Joaqu\u00edn","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":347,"latitud":-25.034385,"longitud":-56.049793,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.67,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":52,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":967.53,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":999.12,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":null,"texto":null,"unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086240":{"metadatos":{"id":92,"codigo":"0000086240","codigo_omm":"86240","nombre":"Establecimiento Miguel y Jes\u00fas","ciudad":"Quiindy","departamento":"Paraguar\u00ed","estado":"activo","altura":187,"latitud":-25.996921,"longitud":-57.223339,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":33.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":38,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":980.9,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.9,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":315,"texto":"NW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-4.3,"unidad_medida":""}}},"0000086241":{"metadatos":{"id":93,"codigo":"0000086241","codigo_omm":"86241","nombre":"Establecimiento Monarca","ciudad":"Caraya\u00f3","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":191,"latitud":-25.234322,"longitud":-56.280103,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.67,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":54,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":983.68,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.78,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.34,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086246":{"metadatos":{"id":94,"codigo":"0000086246","codigo_omm":"86246","nombre":"Aeropuerto Internacional Guarani","ciudad":"Minga Guaz\u00fa","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":235,"latitud":-25.445193,"longitud":-54.835657,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.6,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":45,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":978.7,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":46,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":5.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086247":{"metadatos":{"id":148,"codigo":"0000086247","codigo_omm":"86247","nombre":"Facultad de Ingenier\u00eda Agron\u00f3mica - UNE","ciudad":"Minga Guaz\u00fa","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":258,"latitud":-25.495372,"longitud":-54.772701,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.22,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":35,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":978.29,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1007.08,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086251":{"metadatos":{"id":95,"codigo":"0000086251","codigo_omm":"86251","nombre":"San Miguel, Quyquyho","ciudad":"Quyquyh\u00f3","departamento":"Paraguar\u00ed","estado":"activo","altura":141,"latitud":-26.22373,"longitud":-56.990008,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":0,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":800.2,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":813.7,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.1,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086254":{"metadatos":{"id":38,"codigo":"0000086254","codigo_omm":"86254","nombre":"Destacamento Naval Cerrito","ciudad":"Cerrito","departamento":"\u00d1eembuc\u00fa","estado":"activo","altura":65,"latitud":-27.344771,"longitud":-57.641127,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":3600,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T00:30:00+0000","local":"2024-09-30T20:30:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.22,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":79,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":994.38,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.59,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086255":{"metadatos":{"id":39,"codigo":"0000086255","codigo_omm":"86255","nombre":"Aeropuerto Carlos Miguel Gimenez","ciudad":"Pilar","departamento":"\u00d1eembuc\u00fa","estado":"activo","altura":59,"latitud":-26.8811722222,"longitud":-58.3184694444,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":65,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":995,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":43,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.2,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086256":{"metadatos":{"id":40,"codigo":"0000086256","codigo_omm":"86256","nombre":"UNP - Facultad de Ciencias Agropecuarias y Desarrollo Rural","ciudad":"Pilar","departamento":"\u00d1eembuc\u00fa","estado":"activo","altura":59,"latitud":-26.880828,"longitud":-58.287989,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:10:00+0000","local":"2024-09-30T21:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.17,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":69,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":995.53,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.13,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.24,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086258":{"metadatos":{"id":165,"codigo":"0000086258","codigo_omm":null,"nombre":"Agriplus S.A. Palmares","ciudad":"Villa Franca","departamento":"\u00d1eembuc\u00fa","estado":"activo","altura":63,"latitud":-26.221225,"longitud":-57.980948,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":64,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":994.85,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.86,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086260":{"metadatos":{"id":41,"codigo":"0000086260","codigo_omm":"86260","nombre":"2\u00aa Divisi\u00f3n de Caballer\u00eda \"Gral. de Brigada Alfredo Patricio Ramos\"","ciudad":"San Juan Bautista De Las Misiones","departamento":"Misiones","estado":"activo","altura":133,"latitud":-26.67058991,"longitud":-57.13434177,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":62,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.8,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1003.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":18,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086261":{"metadatos":{"id":42,"codigo":"0000086261","codigo_omm":"86261","nombre":"Junta Municipal de Ayolas","ciudad":"Ayolas","departamento":"Misiones","estado":"activo","altura":66,"latitud":-27.3982055556,"longitud":-56.8525472222,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":null,"intervalo_en_segundos":null,"etiqueta":null,"minimo":null,"maximo":null,"color":null}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-04-26T18:30:00+0000","local":"2024-04-26T14:30:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":32.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":56,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":1000.51,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1008.03,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.89,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":3,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":465,"unidad_medida":""}}},"0000086262":{"metadatos":{"id":43,"codigo":"0000086262","codigo_omm":"86262","nombre":"Agriplus S.A. Arazape","ciudad":"San Miguel","departamento":"Misiones","estado":"activo","altura":75,"latitud":-26.5931194444,"longitud":-56.8518277778,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"retraso_normal","intervalo_en_segundos":154800,"etiqueta":"Retraso Normal","minimo":3,"maximo":72,"color":"#fcf526"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-29T06:20:00+0000","local":"2024-09-29T02:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":17.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":88,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":1003.79,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1012.94,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":135,"texto":"SE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.68,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086263":{"metadatos":{"id":97,"codigo":"0000086263","codigo_omm":"86263","nombre":"Municipalidad de 3 de Mayo","ciudad":"3 De Mayo","departamento":"Caazap\u00e1","estado":"activo","altura":178,"latitud":-26.481697,"longitud":-56.095617,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.83,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":43,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":985.88,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.79,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":90,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.68,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086264":{"metadatos":{"id":98,"codigo":"0000086264","codigo_omm":"86264","nombre":"Municipalidad de Fulgencio Yegros","ciudad":"Yegros","departamento":"Caazap\u00e1","estado":"activo","altura":113,"latitud":-26.457342,"longitud":-56.403309,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.56,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":50,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":992.42,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.08,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.45,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086267":{"metadatos":{"id":44,"codigo":"0000086267","codigo_omm":"86267","nombre":"Santa In\u00e9s (Itaip\u00fa) - Yuty","ciudad":"Yuty","departamento":"Caazap\u00e1","estado":"activo","altura":140,"latitud":-26.618139,"longitud":-56.249355,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":49,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":987.6,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.2,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":55,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.1,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-1.9,"unidad_medida":""}}},"0000086268":{"metadatos":{"id":45,"codigo":"0000086268","codigo_omm":"86268","nombre":"Aer\u00f3dromo Don Eduardo Schaerer Vera y Arag\u00f3n","ciudad":"Caazap\u00e1","departamento":"Caazap\u00e1","estado":"activo","altura":139,"latitud":-26.1698555556,"longitud":-56.359875,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":31.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":45,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":988,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1004.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":62,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":5,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086281":{"metadatos":{"id":46,"codigo":"0000086281","codigo_omm":"86281","nombre":"Agro Serrana S.A.","ciudad":"San Rafael Del Paran\u00e1","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":333,"latitud":-26.478485,"longitud":-55.051473,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":52,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":967.4,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":43,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":6.1,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086284":{"metadatos":{"id":48,"codigo":"0000086284","codigo_omm":"86284","nombre":"UNI - Facultad de Ciencias Agropecuarias y Forestales Filial Natalio","ciudad":"Natalio","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":250,"latitud":-26.759278,"longitud":-55.134545,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:30:00+0000","local":"2024-09-30T21:30:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.56,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":47,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":978.94,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.87,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":23,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.79,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086285":{"metadatos":{"id":49,"codigo":"0000086285","codigo_omm":"86285","nombre":"Base A\u00e9rea Cnel. DEM Jos\u00e9 Mar\u00eda Arga\u00f1a","ciudad":"Capit\u00e1n Meza","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":258,"latitud":-26.8340777778,"longitud":-55.3317638889,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":46,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":976,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":30,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"0000086286":{"metadatos":{"id":50,"codigo":"0000086286","codigo_omm":"86286","nombre":"UNI - Facultad de Ciencias Agropecuarias y Forestales Filial Gral. Artigas","ciudad":"General Artigas","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":146,"latitud":-26.93461,"longitud":-56.22985,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.33,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":60,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":988.76,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.05,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":68,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.24,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086290":{"metadatos":{"id":51,"codigo":"0000086290","codigo_omm":"86290","nombre":"CECTEC - Centro Agroecol\u00f3gico Pirapey","ciudad":"Edelira","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":244,"latitud":-26.646911,"longitud":-55.267131,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"retraso_correctivo","intervalo_en_segundos":1555200,"etiqueta":"Retraso Correctivo","minimo":241,"maximo":720,"color":"#9e1102"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-13T01:00:00+0000","local":"2024-09-12T21:00:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":17.89,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":97,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":984.73,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1012.77,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":270,"texto":"W","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.45,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"0000086297":{"metadatos":{"id":53,"codigo":"0000086297","codigo_omm":"86297","nombre":"Costanera Encarnaci\u00f3n","ciudad":"Encarnaci\u00f3n","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":88,"latitud":-27.340648,"longitud":-55.869715,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":30.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":46,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":991.3,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.7,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":58,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.6,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-1.4,"unidad_medida":""}}},"0000086298":{"metadatos":{"id":54,"codigo":"0000086298","codigo_omm":"86298","nombre":"Aeropuerto Tte. Am\u00edn Ayub Gonz\u00e1lez","ciudad":"Capit\u00e1n Miranda","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":200,"latitud":-27.22075685,"longitud":-55.83406804,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":51,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":982,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":79,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":5.9,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":1.481,"unidad_medida":""}}},"1686214":{"metadatos":{"id":169,"codigo":"1686214","codigo_omm":"86214","nombre":"Mayor Infante Rivarola","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":272,"latitud":-21.68041,"longitud":-62.40031,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":35.35,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":32.3,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":969.7,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1001.6,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":0,"texto":"N","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086069":{"metadatos":{"id":1,"codigo":"4000086069","codigo_omm":"4000086069","nombre":"Cooperativa Multiactiva Neuland Ltda, Aeropuerto de Neuland","ciudad":"Mariscal Jos\u00e9 F\u00e9lix Estigarribia","departamento":"Boquer\u00f3n","estado":"activo","altura":138,"latitud":-22.671634,"longitud":-60.117298,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:10:00+0000","local":"2024-09-30T21:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":35.39,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":46,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":984.93,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":999.29,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":45,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.24,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086079":{"metadatos":{"id":120,"codigo":"4000086079","codigo_omm":"4000086079","nombre":"Cooperativa Chortitzer Ltda, Lolita","ciudad":"Tte. 1\u00b0 Manuel Irala Fern\u00e1ndez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":119,"latitud":-23.027833,"longitud":-59.661333,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":3,"red":"Federaci\u00f3n de Cooperativas de Producci\u00f3n","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":35.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":36,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":988.1,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":null,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":40,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.8,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086169":{"metadatos":{"id":125,"codigo":"4000086169","codigo_omm":"4000086169","nombre":"Cooperativa Chortitzer Ltda, Paratodo","ciudad":"Tte. 1\u00b0 Manuel Irala Fern\u00e1ndez","departamento":"Presidente Hayes","estado":"activo","altura":119,"latitud":-23.226546,"longitud":-59.602666,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":3,"red":"Federaci\u00f3n de Cooperativas de Producci\u00f3n","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":36.3,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":34,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":985.1,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":null,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":51,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":4.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086218":{"metadatos":{"id":131,"codigo":"4000086218","codigo_omm":"4000086218","nombre":"Sede Central de Fecoprod","ciudad":"Asunci\u00f3n","departamento":"Central","estado":"activo","altura":87,"latitud":-25.262721,"longitud":-57.581934,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":2,"red":"Red de Colaboradores","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":34.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":37,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":989,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":999.3,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":98,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086221":{"metadatos":{"id":132,"codigo":"4000086221","codigo_omm":"4000086221","nombre":"Establecimiento Yvaga Rovai","ciudad":"Ybycu\u00ed","departamento":"Paraguar\u00ed","estado":"activo","altura":361,"latitud":-26.027287,"longitud":-56.882344,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":1,"red":"Direcci\u00f3n de Meteorolog\u00eda e Hidrolog\u00eda","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:10:00+0000","local":"2024-09-30T21:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":60,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":961.36,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1000.98,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":null,"texto":null,"unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086231":{"metadatos":{"id":4,"codigo":"4000086231","codigo_omm":"4000086231","nombre":"Cooperativa Multiactiva Carlos Pfannl Ltda","ciudad":"Independencia","departamento":"Guair\u00e1","estado":"activo","altura":226,"latitud":-25.6983,"longitud":-56.1347,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":3,"red":"Federaci\u00f3n de Cooperativas de Producci\u00f3n","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":null,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":null,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":979.1,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.8,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":null,"texto":null,"unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"4000086235":{"metadatos":{"id":135,"codigo":"4000086235","codigo_omm":"4000086235","nombre":"UNCA - Facultad Ciencias de la Producci\u00f3n Filial Juan Manuel Frutos","ciudad":"Dr. Juan Manuel Frutos","departamento":"Caaguaz\u00fa","estado":"activo","altura":306,"latitud":-25.376354,"longitud":-55.838978,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":2,"red":"Red de Colaboradores","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.33,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":58,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":981.82,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.66,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":180,"texto":"S","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.24,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"4000086248":{"metadatos":{"id":140,"codigo":"4000086248","codigo_omm":"4000086248","nombre":"Cooperativa Uni\u00f3n Curupayty Ltda","ciudad":"Santa Rosa Del Monday","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":302,"latitud":-25.8425,"longitud":-54.9712,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":2,"red":"Red de Colaboradores","estado_transmision":{"estado":"retraso_correctivo","intervalo_en_segundos":2451600,"etiqueta":"Retraso Correctivo","minimo":241,"maximo":720,"color":"#9e1102"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-02T16:30:00+0000","local":"2024-09-02T12:30:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":23.61,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":56,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":978.8,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":988.76,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":null,"texto":null,"unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":3.9,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":717,"unidad_medida":""}}},"4000086298":{"metadatos":{"id":163,"codigo":"4000086298","codigo_omm":"4000086298","nombre":"Cooperativa Pirapo","ciudad":"Pirap\u00f3","departamento":"Itap\u00faa","estado":"activo","altura":173,"latitud":-26.862799,"longitud":-55.53545,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":2,"red":"Red de Colaboradores","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.94,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":47,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":982.87,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1002.2,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":null,"texto":null,"unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":0,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"6000086275":{"metadatos":{"id":56,"codigo":"6000086275","codigo_omm":"6086275","nombre":"Usina","ciudad":"Hernandarias","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":233,"latitud":-25.40636236,"longitud":-54.61731431,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.1,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":53,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":978.4,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1005.9,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":94,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.5,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-1.4,"unidad_medida":""}}},"6000086276":{"metadatos":{"id":57,"codigo":"6000086276","codigo_omm":"6086276","nombre":"Acuicultura","ciudad":"Hernandarias","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":215,"latitud":-25.44249995,"longitud":-54.62842938,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":50,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":980.8,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1006.2,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":30,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.5,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"6000086277":{"metadatos":{"id":58,"codigo":"6000086277","codigo_omm":"6086277","nombre":"San Alberto","ciudad":"San Alberto","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":331,"latitud":-24.95178078,"longitud":-54.94838003,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":26.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":61,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":969.5,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1008.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":44,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.3,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-0.1,"unidad_medida":""}}},"6000086278":{"metadatos":{"id":59,"codigo":"6000086278","codigo_omm":"6086278","nombre":"Reserva Biol\u00f3gica Limoy (Itaip\u00fa)","ciudad":"San Alberto","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":253,"latitud":-24.75895393,"longitud":-54.45680979,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.5,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":100,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":995.5,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1025.9,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":94,"texto":"E","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.9,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"6000086279":{"metadatos":{"id":60,"codigo":"6000086279","codigo_omm":"6086279","nombre":"Reserva Biol\u00f3gica Itab\u00f3 (Itaip\u00fa)","ciudad":"Mbaracay\u00fa","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":270,"latitud":-25.06982954,"longitud":-54.71515094,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":29.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":52,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":976,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1007.9,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":41,"texto":"NE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":2.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-0.9,"unidad_medida":""}}},"6000086280":{"metadatos":{"id":61,"codigo":"6000086280","codigo_omm":"6086280","nombre":"Reserva Biol\u00f3gica Mbaracayu (Itaip\u00fa)","ciudad":"Salto Del Guair\u00e1","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":263,"latitud":-24.05436313,"longitud":-54.29832657,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":24.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":76,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":977.2,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1008.3,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":71,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.7,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":-0.2,"unidad_medida":""}}},"6000086281":{"metadatos":{"id":62,"codigo":"6000086281","codigo_omm":"6086281","nombre":"Paranambu","ciudad":"\u00d1acunday","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":171,"latitud":-25.981018,"longitud":-54.681177,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"retraso_correctivo","intervalo_en_segundos":1198800,"etiqueta":"Retraso Correctivo","minimo":241,"maximo":720,"color":"#9e1102"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-17T03:40:00+0000","local":"2024-09-16T23:40:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":13.4,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":90,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":997,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1017.5,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":227,"texto":"SW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"6000086283":{"metadatos":{"id":64,"codigo":"6000086283","codigo_omm":"6086283","nombre":"Reserva Biol\u00f3gica Carapa (Itaip\u00fa)","ciudad":"Salto Del Guair\u00e1","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":239,"latitud":-24.37485461,"longitud":-54.37923842,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"retraso_persistente","intervalo_en_segundos":273600,"etiqueta":"Retraso Persistente","minimo":73,"maximo":240,"color":"#fc5426"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-09-27T21:20:00+0000","local":"2024-09-27T17:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":22.99,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":62.51,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":null,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":null,"unidad_medida":""},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":194,"texto":"SSW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.7,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":31.63,"unidad_medida":""}}},"6000086284":{"metadatos":{"id":65,"codigo":"6000086284","codigo_omm":"6086284","nombre":"Reserva Biol\u00f3gica Pozuelo (Itaip\u00fa)","ciudad":"Nueva Esperanza","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":268,"latitud":-24.5761718,"longitud":-54.34148193,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":28.85,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":55.25,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":null,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":24.4,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":29,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0.213,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"6000086285":{"metadatos":{"id":66,"codigo":"6000086285","codigo_omm":"6086285","nombre":"Reserva Biol\u00f3gica Yvyty Rokai (Itaip\u00fa)","ciudad":"Mbaracay\u00fa","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":231,"latitud":-25.0313765,"longitud":-54.49150684,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.2,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":64,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":981,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1008.3,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":33,"texto":"NNE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":0,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}},"6000086286":{"metadatos":{"id":67,"codigo":"6000086286","codigo_omm":"6086286","nombre":"Pikyry","ciudad":"Santa Fe Del Paran\u00e1","departamento":"Alto Paran\u00e1","estado":"activo","altura":242,"latitud":-25.20313468,"longitud":-54.51872788,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:20:00+0000","local":"2024-09-30T21:20:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":null,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":null,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":null,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1013.3,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":332.6,"texto":"NNW","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":1.4,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":null,"unidad_medida":""}}},"6000086287":{"metadatos":{"id":150,"codigo":"6000086287","codigo_omm":"6086287","nombre":"Establecimiento IBEL","ciudad":"Francisco Caballero Alvarez","departamento":"Canindey\u00fa","estado":"activo","altura":317,"latitud":-24.340494,"longitud":-54.650486,"tipo_estacion_id":1,"tipo_estacion":"Meteorol\u00f3gica Autom\u00e1tica","red_id":5,"red":"Itaipu Binacional","estado_transmision":{"estado":"actualizado","intervalo_en_segundos":0,"etiqueta":"Actualizado","minimo":0,"maximo":2,"color":"#32c914"}},"tiene_datos":"si","ultima_observacion":{"fecha":{"utc":"2024-10-01T01:10:00+0000","local":"2024-09-30T21:10:00-0400"},"temperatura_aire":{"valor":27.7,"unidad_medida":"\u00b0C"},"humedad_relativa":{"valor":57,"unidad_medida":"%"},"presion_qfe":{"valor":970,"unidad_medida":""},"presion_qnh":{"valor":1007.3,"unidad_medida":"","message":"Presi\u00f3n QNH calculada"},"precipitacion":{"valor":0,"unidad_medida":"mm"},"direccion_viento":{"valor":75,"texto":"ENE","unidad_medida":"\u00b0"},"velocidad_viento":{"valor":3.338,"unidad_medida":"m\/s"},"indice_uv":{"valor":null,"unidad_medida":""},"radiacion":{"valor":0,"unidad_medida":""}}}}}